點為之flirt?_?

平時同其他女仔傾下計都俾人話同人flirt
大家覺得點先叫flirt? 有無例子

有個男仔朋友好鐘意講啲哄女仔嘅野，
例如：
女：哇粒糖好甜呀
男：（情深望住佢）邊夠你甜

對個男仔無野嘅人就會覺得好好笑，
但如果對佢有野嘅就會覺得flirt緊自己

靚仔

M有個男仔朋友好鐘意講啲哄女仔嘅野，
例如：
女：哇粒糖好甜呀
男：（情深望住佢）因住糖尿呀

對個男仔無野嘅人就會覺得好好笑，
但如果對佢有野嘅就會覺得flirt緊自己

真理